<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[HAPPY Online Marketing]]></title>
        <description><![CDATA[HAPPY Online Marketing]]></description>
        <link>https://thegrid.ai/happy-online-marketing/</link>
        <generator>The Grid</generator>
        <lastBuildDate>Sat, 23 Apr 2016 16:29:13 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="https://thegrid.ai/happy-online-marketing/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <item>
            <title><![CDATA[IN 5 SCHRITTEN ZU EINER SMARTEN ONLINE MARKETING STRATEGIE]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>IN 5 SCHRITTEN ZU EINER SMARTEN ONLINE MARKETING STRATEGIE</h1><p>Wenn du mit Online Marketing für dein Unternehmen gerade startest, aber auch wenn du bereits aktiv bist und mit dem Output nicht zufrieden bist, solltest du dir auf jeden Fall, bevor du loslegst, eine Strategie überlegen. Eine gute Online Marketing-Strategie muss dabei keine 100 Seiten lang, viel sinnvoller ist es, die Strategie letztendlich auf 3-5 Seiten zusammenzufassen. So ist die Wahrscheinlichkeit viel höher, dass du die Strategie laufend zur Hand nimmst und dich mit deinen Aktivitäten daran orientierst. Eine Strategie ist nie etwas starres und dogmatisches, dass nicht hinterfragt werden darf. Vielmehr sollte eine Strategie auch ständig überprüft und adaptiert werden, aber sie sollte dir trotzdem einen Plan für einen gewissen Zeitraum liefern, anhand dessen du deine Maßnahmen umsetzen kannst. Ich vergleiche eine Strategie auch gerne mit einem Machplan im Fußball. Ein guter Trainer gibt jeden Spieler seiner Mannschaft Aufgaben mit auf den Platz, diese Aufgaben ergeben als Ganzes die Taktik der Mannschaft, die letztendlich festsetzt, wie die Mannschaft das Spiel gewinnen möchte. Eine Strategie ist daher letztendlich nicht viel mehr als ein Matchplan, der festlegt, wie du deine Ziele erreichen möchtest. Diese Strategie lässt sich in fünf Schritten erstellen. </p></article>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/happy-online-marketing/in-5-schritten-zu-einer-smarten-online-marketing-strategie/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">1fceb8ba-1b8a-4c86-8c42-5085a50a82c8</guid>
            <pubDate>Sat, 23 Apr 2016 16:28:43 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>